我正式冊封約翰遜為英版「馮檢基」、藍韜文為「黃成智」

俾人傾撳住砌

防ANTA圖出動

BNO Visa都已經成個核彈放左出黎
無左香港，支那無左個離岸人民幣兑換中心
無得cap 外匯

佢同那傾trade deal 又如何支那唔會有得益

唔係ATNA咩

冇咗香港做人民幣離岸中心梗係好啦